老竇打開我度房門一踩，踩死咗隻神獸...

佢話無戴眼鏡以為係曱甴

小神獸死得好可憐

四腳蛇有帶眼鏡架咩？

八隻腳嘅係蜘蛛黎

唔撚係掛....

蜘蛛？